東京食屍鬼RE:130 中文

董香好淫, 大左肚都諗扑野

擺明係個陷阱

金木好性福

六月正一含家鏟

金木自己都想執多劑

仆街啦董香唔係想去掛
金木一個夠抽啦董香出去盞累事

董香預產期係金木生日 各位知咩事啦
唔好死

我係金木一定日日執

大左肚就放過佢啦

可能上去救人, 之後唔夠打重傷, 頂到12月生左落黎先死

屌你唔好諗到咁撚sad好唔好

覺得是但一個會死

唔係應該係正果日金木死咗
真正獨眼之王出世咩
利申未睇呢集

扶清

屌你老母六月幾時死

之後係成班鐵華團係度行街 之後比黑衣人斬死晒

六月真係死10次都唔夠

應該都係一秒洗白果D黎

點洗，瓏澤洗白都有情講

六月直頭已經心理變態，雖然佢童年真係好慘

似聖女貞德

檔攻擊死回想定又用有馬自殺呢種

屌講起又開始嬲

開始想棄
已經幻想到好虐心啊!!!!!!

個作者真係想收牙片，D劇情寫到ON99。

金木變左成個白粉佬咁，咩料阿！

金木跑去搵董香果幕
Btw董香唔好有事

小丑成為贏家

今集個道友樣

仲係13集，捱埋佢

唔睇啦唔睇啦

有冇人留意到金木對手
已經兩隻手都變左赫子修復唔到

得番13集就完？

今集明明好好睇 好sweet
但係一諗到跟住落黎發生咩事就down哂

btw金木跑去搵董香個格好天真

金木上星期已經疑似流血淚加上應該冇咩野落肚。

未死都偷笑啦

flag立到正一正

董香個bb會唔會係可以唔洗食人嘅o食種

咁嘅話會唔會有助解決兩邊矛盾

前題係董香保得住個肚

脷伸：9up

好似好多人都咁估

真·獨眼之王

下 幾時公布過

依子冇怪董香累自己

真係希望唔好換金木個仔/女做主角 btw 黎緊會唔會金木去救人順面將武臣同玲木收歸旗下

依D咪真朋友囉

btw可能依子都覺得自己係畀人砌生豬肉

1. 講緊佢兩個當時係中學同學 隔左幾年依加先黎講

2. CCG點證明依子係知情不報 而事實係佢真係唔知董香唔係人類

上一部143話作為對稱魔既作者可能照樣143完呢一部

嘩屌....真係似兩個都會死之後俾個B做主角.....
六月條死八婆真係唔死都無用

其實六月似係因愛成恨 先會咁做

佢知道金木可能會死 個樣都好難過

依子走去賣麵包都係為左見返董香
係黑盤好揾唔揾六月幫手揾董香

東京喰種re: re:

我唔覺得依子會諗到咁多
純粹佢諗緊自己點解唔早啲發現董香既辛苦

Re解作王應該會改其他名

Flag已立

董香

東京喰種：兒子復仇記

瓏澤本身都唔黑

六月正臭八

瓏澤半身痴住線咁出場姐

六月個八婆精神狀態良好囉

希望唔好再寫董香同個bb死啦
到時又寫金木再黑化
咁樣循環左幾多次？

可能死全家呢

如果係咁 我永久blacklist石田

我估金木應該差唔多 可能真係到佢地個仔做主角出第3部咁完

一家三口起馬死一件

唉

屌

個B 實唔洗死 金木同董香枝FLAG立到直一直 差在先後次序

金木唔會死掛 前面用咁多時間推佢上位
係都董香死 跟住金木又暴走 唔再要和平

咁死個b好啦
起碼可以再造過

係喎 金木唔係話要變兔同惜犧牲去保護重要既人咩 呢排又變返濕鳩

仲出第3部 有馬死左之後已經悶左好耐